他說，他擔心受益於福利等公共服務的公民的數據會被政府用作建立政治檔案的目標。 播客:COVID-19正在幫助巴西變成一個監控國家|安東尼·格林| 2020年9月16日MIT技術評論| 
 例如，來自納什維爾的23歲歌手德魯·萊恩(Drew Ryn)曾參加過福克斯節目《X音素》(The X Factor)，她說自己用TikTok來幫助提升自己作為音樂家的形象。 甲骨文是什麼? TikTok用戶對擬議中的Oracle交易的反應|Danielle Abril | 2020年9月15日|財富 
 最近，他宣佈了iPhone 11的處理器，併成為蘋果Mac處理器轉型的顯要人物之一。 2020年9月12日，《財富》雜誌 
 創建自定義的個人資料，平臺就會搜索並將你與志同道合的人聯繫起來。 2020年9月11日，科技博客TechCrunch 
 地方檢察官辦公室表示，在那些已經檢測過的試劑盒中，約36%的試劑盒發現了受害者以外的人的DNA圖譜。 早間報道:市中心監獄疫情愈演愈烈聖地亞哥之聲| 2020年9月11日聖地亞哥之聲| 
 這些名人進了監獄，監獄的工作人員濫用他們的權力。 一個“真正的家庭主婦”如何在監獄裡生存:“我看不到[Teresa Giudice]在這裡有一個簡單的行走”|邁克爾·霍華德| 2015年1月6日|每日野獸 
 當他們遇到像州長(鮑勃·麥克唐納)或特蕾莎這樣的高調人物時，他們就會濫用職權。 一個“真正的家庭主婦”如何在監獄裡生存:“我看不到[Teresa Giudice]在這裡有一個簡單的行走”|邁克爾·霍華德| 2015年1月6日|每日野獸 
 儘管他的公眾形象逐漸淡出，但他的私生活卻如日中天。 埃德·布魯克:參議院的民權先鋒和後種族時代美國的先知約翰·阿夫倫| 2015年1月4日|每日野獸 
 《Short Term》的曝光和炒作大大提高了她的知名度。 布麗·拉爾森的好萊塢轉型|馬洛·斯特恩| 2014年12月29日|每日野獸 
 美國聯邦調查局(FBI)和總統可能會聲稱，朝鮮要為這起史上最高調的網絡入侵事件負責。 不，朝鮮沒有黑索尼，Marc Rogers 2014年12月24日，每日野獸 
 她打開一把黑色的大扇子，一邊慢慢地移動，一邊專注地看著兒子彎曲的側面。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 她身高不到五英尺五英寸，但她屬於高個子女人的行列，她的身高和她輪廓分明的身材一樣無可挑剔。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 他指了指一個漂亮的姑娘，有著堅毅的側面和深沉的女性身材。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 當他試圖給出側寫方面時，新的和高度好奇的特徵開始出現。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 對於感知能力較好的兒童來說，向正確的側面視圖的過渡可能要走得更遠。 兒童之路|詹姆斯·薩利